香港人，請係適當時候，適當地方，做適合的事

經歷左呢幾個月，幾乎每日都有新既悲劇發生

以為香港人已經進步左，知道咩時候要做咩事

但估唔到居然係太子站外慶祝生日...唔講我以為已經贏左

你知唔知岩岩先有兩個手足係果到比人捉左

到底知唔知太子站係一個悲劇既地方

雖然抗爭中有點歡樂可以調和一下心理

但請係適當時地，做適當的事

我唔會同你地割，但希望大家可以改善

請香港人團結一心，我有預感港共政權會順住不停加入嘉年元揀

對抗極權，快樂無憂抗爭絕對唔係一條出路

只有打敗極權，先可以得快真正無自由既快樂

想提提大家，我地輸左既後果，怕你地唔記得
//2年內：
逃犯條例修訂重啟 通過
23條 通過
國歌法 通過
辱警罪 通過
被捕人士數量因秋後算賬大搜捕而大量上升
被捕人士相繼罪成 判贏5-10年監禁

5年內：
取消中文聆聽及說話科 及後強制普通話為必修科
開始封禁FB IG GOOGLE YOUTUBE等網站
增加每日來港中國人人數
全體官員及警察大幅加薪

15年內：
建一教育營 再教育香港異見人士
將警察編入為公安一部門
在港實施中國法律
取消邊境關口

生日果個而家係咪好快樂

你知唔知你既一時快樂可以係建築係無數人既痛苦之上

Pish

又係時候要聽下呢首歌

係戰場慶祝生日

巴士寫得已經好保守

慶生冇問題，我唔阻止，4個月緊有啲個人開心事發生，但唔該揾一個適合嘅地點時間。靈堂前請致上萬分尊重，更何況嗰度係我地手足受苦難受屈辱嘅地方。
比人屌就梗架啦，但希望你地，可以出黎道歉，呢個係禮貌。

打錯好多字

四個月好似廢咗咁
聽日18區開花之前睇唔到任何道歉文
離隊算數，心淡

推！

推

唔割，但一定要改善

咪自己死埋一二邊慶祝唔應該咁樣公開做啲咁嘅嘢
我唔該送蛋糕果條仔用你碌鳩同個春袋再諗清楚究竟而家做緊啲乜
同埋果條女都係呀正常人都唔應該收啦係個咁嘅場合
你要做埋啲濕鳩野博有閪屌唔阻止你
但唔係將你自己嘅投機來換取性慾建築喺咁多個手足嘅痛苦之上
就當太子站冇人死
抗爭緊㗎
要慶祝要揸波要屌屄要切蛋糕要乜要盛返入房自己
做冇人想知呀

推呢個

831

唔好再用香港人既悲劇去襯托你既快樂

無論係咩事都好..

咁樣同人血饅頭無分別

開埋p啦好冇?

希望聽日一點見到大家 唔得的話就兩點啦 香港人反抗

屌你一個生日蛋糕要開幾多個Oi

適你老母 你死個陣 我係你靈堂講 生日快樂 係你面前切蛋糕 又想步雨革後塵

原來Donald trump 無講錯，香港示威已經自行解決，蛋糕出埋慶祝緊，咩事都無啦！

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？